［中學雞] 想問下理學士收幾多分

想year2讀營養 中大同港大2017jupas最低收幾多分

呢到係連登 唔係google

屌你咁大個人 自己唔識上google搵?

你當b5 22 23到

17分